區選贏咗, 香港人...

聽朝繼續返工！
喂喂喂 我哋小小小小小勝咋
開心完調整心態呀

返工搭車唱國歌,叫口號ok?